琴日吹話鄺神見到元朗學生被圍掉頭走，今日就吹林卓廷督灰同張超雄提修定

突然間每日都好似有個目標想分化咁
大家知咩事

幫推
首要係令群眾同議員分離先

on9野遲下先清算
現階段無割就勿分化

議員幫學生頂嘛
佢地諗法係敵人擁護我反對

擴仔 > 林卓迋 > 張超雄

專揀啲早幾年往積麻麻嘅黎開刀

認真講 分化係講緊同泛民割席 咁就屌佢都費事啦
而家係以事論事 監察議員言行 唔係盲反泛民射落海

鄺仔嗰單我就未聽過，林卓廷就不嬲on9，屌完就算，張超雄就唔知佢有心定無意，楊岳橋之前講嗰幾個方案都幫到受害者家屬，呢個時候再推逃犯條例真係唔知做乜

icable tvb講法唔同
可以等fact check

中國陳雲....

而加政府比錢請垃圾？
蓮登仔回post 點會禁認真真係一眼就睇到是人是鬼

「我係新仔」

不厭其煩貼多次
起底留意關鍵字如下
陳雲：
鄭松泰：
屌你老母陳浩天
鄺神乜乜乜
偽獨

土共無恥

推

而家搞到無啦啦spin 番去逃犯條例度....做乜鳩
好好地講番五大訴求同雙普選好嗎泛民，生性啦